7+ 定 8+

4之後咁年一直用Android
厭左android想搵新鮮感
8+ 64GB ($6888) or 7+ 128GB ($6688)
比著你 會點揀

唔係無人由Android轉iphone掛。。。。

8啦屌。
你本身要好多gb?

8+ 256gb

64應該夠用啦掛？

over budget la